喺連登仔出力反Airpods既同時

分析師預計兩年後會累積賣近一億隻
Apple股價一日升左成3.6%

你有得分？咁興奮做乜

分析師

一億

再吹大d

唔改入耳式，功能點勁都唔會買

預計就當賣左

李嘉誠做生意超級成功，所以唔可以話佢份人仆街？

南泡贏咗意大利，就唔可以話佢黑哨？

共慘黨當權，就唔可以屌得？

樓主

idog同五毛真係同一物種

你邊隻狗眼睇到我話唔屌得
只不過想講連登紅極必反是常識
愈屌愈紅

預計

原來屌airpod係因為apple冇道德

唔出奇
日日都有客問有冇貨

高鐵預計每日客運量⋯⋯⋯⋯
西九預計經濟效益⋯⋯⋯⋯
自由行預計為旅遊業帶黎⋯⋯⋯⋯

預計

嬲到

用緊啲預計會大賣嘅產品，共享作為蘋果用家嘅榮耀

李嘉誠有咩問題

你覺得有？

呢個世界都唔知有冇一億個人有無線耳機
吹到賣一億個